美軍戰機逼近中國領空 接被軍警告內容曝光

中國軍機23日進入台灣西南方防空識別區，同時美軍也在台灣南部空域至東沙島附近巡視，台灣空軍則派出戰機驅離中國軍機。當天就有一位中國業餘無線電玩家錄到，美軍靠近中國領空時，共軍發出的無線電內容。

北京大學「南海戰略態勢感知計畫」平台（SCS Probing Initiative）的推特23日發布，一位業餘無線電玩家錄到中國空軍警告內容，音檔前段是一名女性塔台人員與機長的對話，他們溝通到一半，突然間就傳出共軍的警示訊息。
請繼續往下閱讀...

SCS平台推測，該段錄音應發生在7月23日台灣海峽以北的中國海岸一代，包括中文及英文警告，「我是中國海軍航空兵，你已接近我領空，立即離開，否則將遭到攔截，This is China Naval Air Force on guard.You are approaching Chinese air domain.Chang your course immediately,or you'll be intercepted.」

原文網址: 美軍逼近中國領空！共機緊急起飛 警告無線電內容曝 | ETtoday軍武新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

what are you sinking about d friend

講you will be shot down算啦
亮劍要咁講先型

遼寧艦is sinking down

咩時代亮槍ok?

攔撚到咩

angel方加

咩叫Chang?

摺被

鄉音

天朝大國做乜講英文